doay

no qxbo u, qllsse as a